{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033051",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "세운나다방"
    },
    "text": "こんにちは。セウン(世運)ナダバンです。 当店のメニューはミニたい焼き（4個）が3,000ウォンで、ミニたい焼き（6個）が4,000ウォンです。 そしてきな粉餅かき氷は5,000ウォンで、きな粉餅チョチョンクロッフルも5,000ウォンです。 また、昔の双花茶は5000ウォン、アメリカーノは3500ウォン、カフェラテは4000ウォン、手作り生姜茶は5000ウォン、手作り五味子茶は5000ウォン、手作り梅茶は5000ウォン、手作り花梨茶も5000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミニたい焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミニたい焼き（4個）は3,000ウォンで、ミニたい焼き（6個）は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "きな粉餅かき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "きな粉餅かき氷は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "きな粉餅チョチョンクロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "きな粉餅チョチョンクロッフルは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "双花茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "双花茶は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作り生姜茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "手作り生姜茶は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作り五味子茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "手作り五味子茶は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作り梅茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "手作り梅茶は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作り花梨茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "手作り花梨茶は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 167,
        "QA": 282
    }
}